[IOS/AN] 吞食天地M (19) 全民亂擊

1.外面那些新兵500元寶序號為什麼沒500元寶？
A. 要練到特定等級才會送，Lv 10 20 30 40 ...等等 總計500元寶

Q2. 無名錫石刷了很久也刷不到？
A. 用合成：無名錫沙+無名錫沙（合成在選單列）

Q3.黑松木刷了很久也刷不到？
A. 怪會掉但機率很低；推薦用合成：梧桐木+梧桐木，沒出就多合幾次（合成在選單列）

Q4. 杜遠一直打都解不到任務！
A. 請看清楚任務要求，要打至殘血活捉（網羅）。

Q5. 有些任務要我是黃巾軍 / 說我不是黃巾軍 / NPC不鳥我 (等等等)
A. 要刷黃巾軍陣營點至最高，方法有二：
1. 去鉅鹿城右邊傳點，剛進去有一個鼓，鼓旁有一個NPC，一直問直至他說廢話。
2. 捉(網羅)任何黃巾陣營人物
註：每殺一位黃巾人物都會扣陣營點，當解不到任就請自覺查一下。

Q6. 別人的諸葛亮(或其他看到別人有但在抽抽樂看不見的英雄) 怎麼來的？
A. 20等開放 熔爐功能，就是一個英雄商店，將不要的英雄畫賣成貨幣去買每天隨機的英雄商品。

Q7. 技能怎點？
A. 火水風先點 1 火箭；地先點1投石（風可在高等直接換用亂擊）
可參考版上文章：

Q8. 屬性配點要怎配？
A. 先將敏捷點至和自己英雄相差10點以內，其他可以留下，打任務會飛就點一些體質
可參考版上文章：

Q9. 幾等可以轉生？ 30等轉生好嗎？
A. 30等；好

Q10. 一直聽人說「卡點」是什麼意思？怎麼卡？
A. 不要學。一堆用BUG損人利已還理直氣壯的在嘴炮（據了解卡怪已改，實際搶怪情況減少不少）

Q11. 什麼英雄 好用 / 推薦？
A. 蔡文姬。能帶練到很後面。 其次課/抽郭嘉。（現在沒1200元寶不能刷首抽，以必得為出發點）
更進階的資訊請到版友開的 武將資訊文章：

Q12. 為什麼一直斷線？
A. 問GM

Q13. 怎麼轉生？武將轉生的仙島在哪裡?
A.青洲右上出海的右上傳點 沒發現有島 出去重新進入(機率性)
版友補充：可以在進入渤海後看X座標，X:630是有島的地圖，X:4xx的是沒島地圖，請重進

Q14. 各種地點山洞迷宮不會走！ / 要去哪練等！
A.打開選單傳送，練功區自動前往

Q15. 鉛錘怎麼爆了？ / 鉛錘怎麼修？
A.鉛錘 250耐久度 設計上會爆，不能修，要重買。

Q16. 羽毛用處？/ 裝備屬性有什麼用？
A.同屬角色穿上會增加數值。
請參考板友文章：

Q17. 暢遊卡在哪買?
A.商城→超值禮包→向左拉

夾亂擊

198先1轉 如果佢唔改少單人副本同離線exp的話

火戰 點到白虹 洗唔洗升爆招技先? 定點其他技?

寵先係咁計,人係每5lv多1點wo

依家92lv 返轉頭升曹操for打活動是否不智

係 我果時96lv著晒96知裝用火箭都不及轉玩攻屈亂擊升Lv

你咩寵升

大佬公平啲講
火箭招技係火系第二招學既技
亂擊係風系最尾個招

你用第二招同最強力個招比較，咁梗係亂擊贏啦

HEA無課金無大福神表示
離線經仲好升過掛機

人技點係3lv 能力先係5

如果係我 我會升到120lv先升寵
我會120lv就扲去轉身 無咁長命慢慢升
隻game無咁長命等到你200轉先一轉

唔會 夠你用到2轉

睇你aim咩

我本身淨係會打活動同打塔，少打pvp（因為佢仲未出城戰）咁就會翻轉頭練

原來我掉轉左記
唔差在果4日啦
完美轉有情意結

有錢賺就實有咁長
不過佢搞掂好d bug先算
唔好以為我忘記左有少部份人bug福章未處理

趙雲
初頭用舊時諗法玩火箭 玩玩下發覺唔對路
果斷升趙雲 而家係高句麗度長期抗戰緊

係
重點係我地人咁早轉到2轉誇系誇得唔完整
所以慢慢黎

如果120-120-200
真係少好多點,成件事好on9
同埋120果陣分分鐘都未出轉生,逼你班人升高哂先轉

希望佢快d生性可以令隻game夠長命
依家隻game既熱鬧程度其實幾有收費版既感覺

個全頻仲多人講野過收費版
希望捱得住

好有以前吞2全盛時期既feel
好熱鬧

親愛的玩家您好︰

不好意思，對於遊戲內容、條件與設定，我們都不提供回答的，有關建議我們會回報請人員評估看看是否可行的，也謝謝您提供的建議。

好串

嘈交果時好多人

咁我翻轉頭練
張絃依家是咪有得捉?

係 收費版全頻都成日上演

地圖去到就有
不過好難單練

你問咩

係邊到

冇睇 伊拉克應該有講

其實如果唔追120LV諗住慢慢升到200LV先轉成件事輕鬆好多

岩呀
何況以佢依家離線經驗同單人副本既exp量
要封頂先轉其實唔會好耐

呢架解任EXP好多咩
過左30LV之後都冇解過

唔係
係每日單人副本
打巴豆 捉迷藏 搵寶箱
3個夾埋有13% exp 每個用10元寶再打多次就26%
離線經驗8粒鐘10元寶拎100%冇記錯就25
姐係40元寶就有51%exp
不過高lv d先好做

廣陵樹林軍帳 fake

去到冇?

我問會唔會出改名轉SER

到底打邊度會易跌啲素材包 打左成日得400個
利申50lvl

入面劉備黎

離線24%,單人26%

常山
LIHKG 收人
入團TG ME

1040GROUP

刷左成日北海 成日5/6隻怪 一個都唔跌

已申

GAME ID？

巴打真心重玩？

唔鍾意做搵寶箱

個D ac退哂錢,唔想升升下比人封 ,廢事有咩後果,重玩算啦
加上每個AC重玩, 買左1000MYCARD 已經有要既野

同埋真係睇樣>隻將既能力

好似趙雲同關羽咁

仲有曹同張飛

。。。。姐係咩

你咪收左我囉岩岩

我唔知你地邊個打邊個呀嘛

玩火知到98LV都係決定呢架重新升隻亂擊算 咁用火箭法唔掂

岩岩申請左
客氣的無熊尾

第1眼以為你重開AC升隻亂擊

玩火戰唔OK咩

98可以考慮重點學亂擊

批左 入唔入團TG

人有亂擊隻郭嘉都冇

火箭投石升LV係三開OR以上用

入左

火箭最大問題唔係唔夠力，係miss得太勁

初頭玩蔡文姬係唔係要強化

果30粒hpsp用錢都未必買到

今晚係咪唔會維

其實唔難...掛

無人知，連網龍自己都唔會知。

尋晚既事之後，佢講乜都唔可靠。

阿唔係，應該話佢宣布維護就真係會維，宣布唔維護都可能會維先啱

晏就維左,,今晚希望無,好想訓

亂擊就唔難掛，不過時候餘下唔多了，聽日先開始應該就唔得

關羽>>>趙雲
用趙掛機冇返百幾敏都唔得

你諗住玩風人咪唔難

亂擊我最快試過1日4000幾個

火法係咪要配番火法D寵先最好?

其實唔難, 我覺得合擊到就升到LV, 隻主本身都唔夠力,我正身打怪,都係關打7-8成 隻主打少少咁,只要唔合擊都殺到,個力度夠就加得敏,又升到LV 唔太大影響, 只要捱過到LV50-55換裝

隻風戰趙雲已經45/48

風戰36lv + 關羽24lv 過唔到太史 黃巾又過唔到 東群又過唔到 應該做咩好

咁又係, 火戰一隻隻打前期真係慢,
可能1日得2000

而家快左應該都有2000幾3000

風戰最快分分鐘可以5000 只要場場都係秒殺
我有時秒殺唔到都1日4000

正常, 去升LV,
呢隻GAME最緊要升LV
任,你得閒先做啦

得趙雲 無鎖片玩唔玩到亂擊?
見好多人話火法掛到上去係咁miss好唔掂

有無常山巴打？想知知條友仲有無用bug

Ching 建議去邊掛好？同埋細個玩會5開水補隊 而家重行唔行得通？

佢又有玩吞m
個血月千雅好似比成團人投訴舉報

咁又係
夾裝最有用

原來24
岩岩好50

以前完美版有同佢地交過手，後尾成團俾自己人爆ac無玩
雖然依家無玩吞m但想食花生
佢地仲有online升lv?

其實好易
熟個圖都係6個位有箱
2分鐘內行得晒

2日1LV 幾個月200不是夢

人250知+隻郭嘉270知火箭都秒唔到新豐風屬

要搵又要遇怪, 不爽

火箭呀喇

比自己團友舉報好柒

涿郡SER 大家係咩團?

【營運】吞食天地M官方聲明2

親愛的玩家您好，發現部分玩家的數據資料顯示異常，屬於高度危險性的遊戲帳號，為了玩家帳號安全考量，我們將針對以下名單進行24小時關閉稽查，來確保您帳號的安全性。

鉅鹿伺服器，UID：18xx69

北海伺服器，UID：22xx24

常山伺服器，UID：17xx29

涿郡伺服器，UID：12xx26

涿郡伺服器，UID：94xx8

鄴城伺服器，UID：98xx0

許昌伺服器，UID：22xx02

壽春伺服器，UID：12xx74

涿郡伺服器，UID：23xx91

平原伺服器，UID：17xx34

另發現有玩家使用非法程式在遊戲中進行破壞遊戲公平性的行為。依照遊戲管理規章進行停權處理，以下為停權名單:

涿郡伺服器，UID：107598，玩家名稱：開心的猴子

營運團隊在此重申，任何以不實數據或程式影響遊戲公平性的行為，包括使用任何第三方程式/共存程式/自動轉珠程式/更改程序封包/代理伺服器/加速器等外掛程式進行遊戲，均屬違規行為。請各位玩家切勿以身試法！

為了您的帳號安全請勿使用非法第3方程式進行遊戲。再次申明官方打擊外掛的立場與決心，任何暗示官方私下允許玩家使用非法程式的的言論，皆屬不實謠言。官方在此嚴正否認，並保留法律追訴權

若玩家對自身帳號異常有疑問，歡迎電郵至申訴專區：tsmhelp@chinesegamer.net 查詢！電郵請列明您的 UID與伺服器，以便跟進。

不過3個比較的確最不爽係佢
起碼俾6%啦屌

屌你老母得個唔完整既uid撚知邊個咩

全團都bug狗
kisabbg爆佢地大鑊

用好友SEARCH血月千雅 俾人鎖左ac

屌封得咁少
常山x夜團成團人都bug元寶喎聽講

好似仲要只係鎖3日(初犯)

垃圾網虫

所以我火知都上防裝算 防裝又係2rnd 知裝又係2rnd
起碼防裝唔洗死

屌登入唔到 卡ac

係咪俾人鎖左

你退左錢？

網龍好波,常山ser 血月千雅acc已封

屌x夜團大把人外掛bug狗又唔封

起碼封左個最串既先,自己上fb po圖話一齊用外掛
同埋佢好似都課唔少

我電話撳登出再用pc入就話等待資料回存 請稍後再進行登入

冇呀

永久bam鳩佢啦

熄機再開過試下囉

真心覺得呢條友勁喎

猴子死了
開心死了

係咪因為miss

可能網虫私底下比佢改名重生

試過 係得呢個acc先咁
而且2ser係入得
1ser就全部都唔得 唔理入面有冇ac

都似係啦
網虫邊拾得bam咁大條水喉

樓桑村隻黃馬唔係3x lv?點解我6x去捉捉唔到

合擊中晒都仲有100血

豚SER 隨風團收人

留GAME名
同每日起碼要100貢獻等我知道你生存
E.G 星期三要有300周貢 星期五要有500一貢

捉到, 我3x lv果陣已經捉左

其實個合成系統係咪廢? 冇左以前衝裝個樣野? 而家好似高lv既礦同布都係合D垃圾25lv裝出黎咁，又冇得學鍛造精煉個D

想問如果想要福神/福神章係唔係買21元寶練功包

62lv 打75LV 合擊殺3隻120經會唔會太少

Yes

算正常 所以越太多 唔會差好遠我個人覺得 最緊要係效率

其實我覺得係 不過唔知之後點發展

打低LV = 高合擊, 場數多長遠係多D EXP,不過太多人搶怪...根本做唔到場數多
結果反而唔夠越級合擊差著數

係廢既。因為M版係要熔爐換裝備。唔洗旨意自己合到咁濟。

同樣原因唔會開放交易系統。

隻關羽150攻打地屬既傷已經同我250知火箭一樣

想問等待資料回存 係咪卡ac要搞幾粒鐘？

風克地 亂擊又高傷

跟據隻game同吞食e拉克 d資料
整左個list 出黎,以後唔洗上網係到望望望, 望到眼殘

不過得除州>兗州>關中

巴打重玩咩屬？

咁亂擊係0轉人物既最終階段技能，大力過火箭好正常

真心建議過左98火知又單刷既巴打
真係要換隻亂擊黎刷或者自己轉亂擊
如果唔係真係玩唔掂

有交易D人就可以係咁刷畫像比自己, 個個隻寵都爆星

55後換咩裝

火法 想問火箭使唔使點滿

55裝 用到有65/80 再刷裝轉啦

66LV 去邊到練功好? 火知+郭嘉

要俾你交易set到熔爐d野禁易咪得
佢而家係逼你課

華山秒唔秒到？

近排有時間想玩但係咪太遲加入新手玩追唔返

後面嗰個都龜速

我壽春GLOBAL SER 搵唔到人帶我過個D關口

基本上唔係重課玩家嘅話，遲人地一頭半個月唔係咩大差距

如果開風戰應該追到個任

直至維護為止
中撚過三次

自己睇啦, 我覺得咁樣方便搵地方掛機

不過可能有錯

之前電腦版要揾人一齊掛 而家仲揾到咩

用dodo咋喎
你班友係咪無玩過吞食？

自己掛先啦

咁我套商城裝幾時換？
我見55裝扣敏

THANKS

唔會啦 慢慢追 因為大家去到某個位唔重課就會停

見一開始有得刷首抽 而家冇

封9佢啦

最緊要拎30粒健體

咁又真係差d

我自己啦
商城個套智裝可以全部換, 換返高智D既裝,如果要敏,先換敏既
而攻裝, 就可以留返頭,身,鞋,比隻將, 武同手有高攻換高攻, 主就多數要換哂, 因為多數要用敏裝

網龍係咪同以前一樣

我有個地智acc 我諗大約1個鐘100字到 仲有4日, 你而家開,都仲有機會完成到慶典, 不過一定要用亂擊將去升
如果開風戰就應該做得切, 都係要亂擊寵, 升到50後好好刷

我地人打緊斜谷
打火怪EXP多過水怪

重仆街過以前

今晚維唔維呀又

到而家都無公告，應該唔敢再講定維唔維護

屬性會影響exp㗎咩

事實係咁 我都想知點解

如果隻武將無合擊技係咪可以唔洗調到敏+-10?

我係佢就凹定頭盔話維

係
不過好快你就會調返

調敏都係為合擊，唔合擊的話唔洗調

因為怪可能有lv分別
可能1隻40 1隻41

係咪隻火怪多怪d
btw 你係咪同我搶緊怪

係
同一個場唔同怪個lv有分別

有心

風戰係咪升火箭先？但做完新手任都差唔多學到亂擊

你個名好熟，完美版係咪叫FF?

一隻差10 一樣lv

開追擊 點搶

我泰山呢到冇咩人係

咩料 成個幾鐘都登入唔到
但其他ac又入到

你用得著咩

維唔維嫁,唔知訓唔訓教好

而家真係好似孫子兵法，比網龍虛則實之，實質虛之既維護大法攪到每晚瞓都瞓得唔安樂，每隔幾個鐘自動會醒一次起身望下有無斷線

我都係打緊96 考慮緊轉100

打秦陵好撚痛苦 77lv火法打89lv野

關中之後仲有咩地區可以去開?

戰士之家歡迎你 我都係77但打96冇壓力

高麗?

大家卡片組合依家有幾多組?
我差趙雲就第四組

無喇?

是但,有排追LV

屌你咩 引我轉

不過講真火箭真心on9 Miss 到爆

冇啦依家去到既位係得咁多

聽人講好似連打低過自己既怪都成日miss
應該真係暗調過

係，我7x lv 打野武司都係Miss 唔少

最後5位

想知馬超有無用 之前買左鎖 今日抽到

無咩用但買埋囉

有冇維護？

117知袍應唔應該先入手? 定等有屬性個d?

原來仲廢過件102點裝

仲係入唔到 想點
我暢遊卡聽日過期喇屌

d 金開始唔夠用

一個人係咪一定多開玩？ 得一個玩唔到？

改左定點掛陳倉，遇怪撞唔剋屬都好易死

我都係

玩一個得嘅 你要有多啲朋友

課

70蚊買30日 抵屌

好似無

一陣2點先維護比你地嘆下

係姐 但都唔鋸
仲有我今日派遣派左一鑊架屌
世界boss又未打 副本又未打
咁就冇左每日任嘅福神
真係想喊

課金由得買金咩

佢係入唔到唔係唔想入

係
敏裝因為得96冇102所以先會考慮11x

掛北海一場得百幾經,56火知可以去邊升

唔係
完美版我唔係玩香港ser

玩風係咪升火箭先？

開始覺得玩兩個ac好辛苦又曬時間 點算
想比人但兩個都綁返fb

仲要兩個都課金 後悔

課左幾多？如果只係幾百蚊唔使可惜嘅

百幾重唔夠

熔爐自動更新有曹操

幾百
唔同ser 我又少係屋企掛
一隻火戰 一隻風戰 兩隻都有轉曹轉司馬 放棄又好可惜咁

玩火戰個個

火戰76lv
風戰96lv 仲要有轉趙升lv
利申帶兩部電話返公司掛 但好辛苦
諗住可能風戰個ac升到咁上下無出新地圖 每日50%經算

Pve既話 鏡同結界寵你地會用邊個？

依家打怪無左顯示經驗既？

結界

好慢

新手請問而度嘅巴打大部分玩咩server

北地

豚群(台) 常山(港)

竟然一齊出.. 多個畫像有冇用

終於入到 但離線冇加過經
其實係咪封左我acc

升星有用

你搞過咩黎

我用電話掛
一返到屋企就係電話logout跟手馬上係模擬器login
點知就卡左ac話資料回存
咁岩佢又出左blacklist
會唔會係封左我

冇事 隔一陣入得

賣首抽ac 22lv火人(30lv前洗點免費) 常山ser
畫: 夏侯惇 曹操 蔣濟 關羽 呂布 楊修 蔡文姫
鎖: 典韋 蔡文姫 張飛 關羽 蔣濟

信得過先好搵我 冇綁fb 我係呢到成日岀現 長玩 自己玩緊3隻ac所以先賣

tg:

等左6個鐘 好彩入到

何苦呢

有冇常山幫打幫手過潼關2

可以強化，但司馬廢的，唔使特登升

86lv 唔爆章同福神真係升到2046

69lv已經feel到爆唔到上去。。。

D大福章係咪改到易爆左

巴打，我都係手機，電腦交換玩，頭先一登岀登入就話資料回存

廢架咩

風戰終於50 出頭天呀

你講重玩果隻？

係呀,

終於有敏裝 唔洗用鉛

咁快

1日半差唔多啦?

馬超值唔值得練?
有鎖

但係以前送果d野冇得拎

前幾日先開ac玩風戰
想問下點樣配點同用咩寵
而家都係學左火箭掛緊機

最好配返風系亂擊寵 （關羽趙雲鮑出魏延黃忠...等等）未過31就洗點學住風單體技等50學亂擊 配點就跟返你隻寵幾敏黎加 最好配到同隻寵差唔多

唔該巴打你先
另外想問下開頭點樣快d升到50先？
同埋洗唔洗課小小金 拎隻關/趙先？

關羽都好高敏 好難夾 黃忠鮑出幾好用
你有隻亂擊寵你隻人用普攻/有寫（可合擊）既技黎同隻寵合擊會多經d 課金就睇你自己

關/黃忠比較平,平係指唔洗點樣買鉛, 不過都比較難有畫同金鎖
鮑出最平 最早齊畫金鎖

趙就買鉛買窮,追敏會追到嘔

風戰蔡文姬火箭掛緊好似升得好慢咁
咩方法可以快d升lv

頭50lv算好易

解任會易升d? 有咩任解

10蚊 ok?

D任解到30LV就無用

你都係刷隻亂擊寵去升LV
如果唔係有排你升

我升隻風戰都係做任做上30lv
跟住帶住隻亂擊寵就咁扑到上50先雙亂擊升
冇乜問題唔太慢

唔該各位
努力下先

雙亂擊直頭快
火60lv 風51
睇下幾時會追過隻火

我隻火知91,風攻78,我都等緊隻風攻追到火知

我隻火智升LV速度可以拋隻風攻
係88LV

風攻練攻場實在太多人

咁多人玩風 真係練定隻張飛呂布打飛人

60風戰去邊升

咩ser HK人多?

我先係FF 😂 你係邊個

豚群(台) 常山(港)
依2個SER多香港人

請問下首充未羅過
Mycard定直接買抵d thxxxx

Mycard你無得退，
直接課佢遲下又有大bug出現你又心灰
網龍唔整影響到你既，可以回報退

含撚 以為自己開咗teamviewer
今日可唔可以唔維

屌佢 佢新派果張暢遊今晚都到期 比佢食撚咗果場都未有回音

想問羽毛屬性係咪跟返主角？

係呢係呢 勁撚on9
你入唔入得返？

想問下95打後去邊好升 雙開新場唔夠打
4個合都殺唔到3隻

我講廢係誇張左d ，但唔太值得再用多個畫像強化佢
有召有炸技有單體技，作為打活動寵功能好好

你隻人/寵咩屬就跟番咩屬

風戰前期可以用咩亂擊寵

張絃

THX 巴

刷左4-5百元寶都冇楊修鎖

有咩方法開慶典包唔使禁咁多下

冇

掉可以999，開就20

成隻GAME既設計都好反人類

用連點器

竟然冇維護

好難升…

之前好似有人話官方有講到如果一次過開999 會搞到個ser太大負荷
屌你, 咩年代呀而家

日日都呢句

鮑出 黃忠都唔洗點追敏

係咪可以捉
定要抽

無第句啦
過百嘅場全部都西點……

大部份野都可以捉, 不過起碼90lv以上
都係乖乖地抽啦
鮑出畫同金鎖都比較易出
當然有錢又想型咪關羽黃忠

係咩 我以前係英文名你應該唔記得啦
果陣好似你升得最快

每日一抽出郭嘉

這就是讀心
利申1000元寶都未出

我唔想要佢都出左幾塊了前後

最後轉玩亂擊 好ON9 升升下隻楊修 冇鎖轉身又再升第二隻
同埋好後悔20LV唔開始熔爐刷英 哂時間用隻臭G

係嫁 仲要係頭幾日易出好野 果陣刷係最好

唔知幾元寶冇曹金

我仲以為咁筍, 個個都話隻臭G可以用到大後期
點知除左頭20LV, 根本就冇人用佢

咁快刷定有咩用 掛機岩用咩

岩呀 合單體技
升lv唔一定要用3人技

有時見到D好野都唔知換唔換定先好, 例如呂布 曹賊 周瑜 陸遜果D
前期又好似用唔著 後期又有得捉
又或者我個人係水屬 有曹操又應唔應該換

搵我 ？

後期差唔多隻隻都有得捉架啦
求期整隻野升高左先算啦

型過張飛幾多呀

張飛呢d點同我男神比

不過佢拎張個動作膠膠地

拎劍*

智寵唔擅長拎劍，唔好怪佢

好似拎住把劍鳩FINGFING咁

點升到咁高lv

入戰畫面無違和感就得啦

火知 體質其實使唔使加

單體合擊一齊升? 其實唔慢

地法用投石升真係升撚到on9 洗點學滾石同隻楊修跳lv打怪算

想請問下我隻周瑜1轉左 依家51lv
我d技能點自從點爆左冰劍 跟住將冰牆升到5lv 就無再出現過技能點 係咪正常架

一樣樣

人間有愛 之前回溯左既野終於比返我

琴日開始熔爐好似易出好野

冰牆5lv滿

有冇人有見過陳宮金片

謝謝 明白

吊拿星

有
skip左

有
琴日見過

on9..刷左2千幾石都冇陳宮金
曹操金都出過兩次了

話說有無人都有買練功包
入面D藥好似賣去商店平左好多

d包幾乎買晒

諗諗下火戰用曹操打pvp無咩用
火戰一隻秒唔到人 要同隻寵合擊唔有機秒到

地知學唔學滾石好？

有冇9.99送健體個個

有買

其實副本50 60LV D裝備 打突左仲有咩用?

有,做咩?

有無人計過幾多lv先用個個離線8個鐘拎經抵d?

暫時90都係打怪快過離線

打到80lv都未去關中 日日都係掛住 懶得轉點

豚ser隨風團收人啊

屌

捐/賣/分解

我諗120lv開始就得

點解好似未見過你團d人咁嘅

我地最高得10x
我都係岩岩90

我都係10x咋嘛 好難升
唉
但打活動真係未撞過

新豐 北地一堆

oic……
我好小去人多嘅場 搶怪搶得太勁

thanks

平原有無團

個個都上唔到位

豚ser冇人玩了

點先為之上到位
你都90啦 算係咁架啦
BTW今晚又亂鬥

開ser到依家整係掛打怪 亂鬥 中秋活動 二喬冇打過

中秋個活動打唔打都罷……高成本低效益
二喬而家純粹為玩 十三都未上到無獎勵可言…

連登係荒島同怡閣好似消失左咁
係唔係團滅左

香港人打機始終太三分鐘熱度……
所以我點解玩台ser就係咁
撚尻班台仔不知幾過引

D紙條仲有咩用?

仲可以日日開心同台妹一齊玩遊戲

但真係多台妹玩咩

好多 有心去搵 一定搵到
當中有部份仲要係主播

睇黎個公會好快轉形做港台公會

但你收台仔唔開返個 line群好難留得住人

搞到好想換SER....

有無福利圖

無做呢d野
基本上搵d公會周圍去下 入下人地RC同LINE群就知

傻豬先玩港服……幾個月後廢墟一個
然後一團獨大以後開仙P贖惡果D活動
靚裝全部俾人霸哂
連城戰都隨時俾人拎哂

之前玩免費服好似見過依個境
但冇咩印象
所以都係去台服算
不過常山算多人SER應該唔會既
我諗除左豚同常都係伏伏地

常山唔會？你肯定？
我同血月果班交左咁耐手點會唔清楚佢地嘅實力 霸服對佢地黎講無乜難度可言

豚SER都有GODJJ啦
不過我諗只要佢地幾次城戰都收皮,佢地就會執

咁而加換SER換邊個好

常/豚
吞食依隻GAME唔係新SER就有SO
只有多人玩既SER先玩得落

唔好拎GODJJ呢D廢柴黎去同佢地比 信我

新豐 係邊度來?

趙雲玩到50LV都仲未有金鎖 DLLM

關中

張飛又高攻體敏 但我升個隻係攻防敏1體都無加過 想轉用曹操

不過常山咁多人
佢地點勁好應該好難霸到SER啦

M版人再多又點同當年PC版比
算啦當我無講

PC版果D唔係人黎啊 果D應該全部都係自己

你太年輕了少年

10蚊賣唔賣？可小議 信得過你 俾account我 銀行開就過數

火知100lv 100關羽

考慮緊返轉頭升下其他寵算
有亮 司馬 周瑜 曹操 都有金鎖

想升周瑜 巴打點睇

咁快想升其他寵

反正條經都唔係點郁

毅進星 100

想問62水知依家同隻周瑜係臥牛山逐隻屌冰劍係咪好不智 有無咩方法可以爽少少

其實獨大呢樣野係之前一人n隊少活人個個都自己友先會咁
依家百花齊放咁多人唔同架啦

地知係咪學埋滾石先學天崩會好d

除左曹操其他俾盡你帶到60

呢版唔洗刷副本合擊打T字陣
所以可以唔洗

有冇巴打係平原ser

14個鐘了，入唔返

想問下點解既

嘩屌 蔡邕轉生好勁

簡單d講，佢地係包袱
因為佢地冇技岩升lv，要靠人帶先上到黎
你呢個lv帶唔到佢幾遠

我就常山轉玩泰山
玩左一星期個ser都由綠變黃
咩會唔會變廢墟 who knows

想問多少少 我隻人91 火知 想轉火戰 帶緊隻56呂布升緊 但打7x 怪 得2,300 經 點解咁少既？

去呢度同佢反映 但唔知用唔到用
我尋日就話繁忙中要我send email
如果唔得唯有跟住佢個format send email

變廢墟就合ser架啦
唔洗驚

冇用福章福神的話好多啦wor?

之前pc紅晒都可以係廢墟
2000隻人但實際100條友都冇

我寧願升到百幾LV
之後搵多幾個想練新寵既一齊組隊同隻寵合擊
人火箭寵普攻幾快活
一隻隻扑真係不了

後悔冇玩地戰

同埋玩舊ser早期好多人已熔爐刷到一堆神寵加金片
先同fd決定轉

黎平原啦

agger
人物lv數永遠都最重要

地戰多野玩過火戰

有用福章

三心二意

我已經係平原

ONLY 地牙
鏡結界 智都玩得

地系最全能

你淨係升寵的話
試下人防等寵自己打
之前pc版福章消耗會勁低 掛一晚都未爆
唔知m版得唔得

試下先

btw忘記左自己打7x怪幾多exp 不過越級都唔會多好多 好似係

怕咪風戰谷上去轉風法 跨系學火同地
一樣多野玩又打到pve

M版咁多風戰

風戰學到亂擊就好快d跨火系打死班同行

機關合有舊石提高合擊率，如果組隊再令到自己係最低寵最高敏，咁會唔會成隊合擊率高D？

地系唔爆敏一開始上鏡真係嚇到賴屎

合擊率睇等級 高低敏係先後次序

回答錯誤

你90敏
寵95敏
隊友91-94敏
裝提高合擊舊石
全隊共享
明唔明
咁樣諗唔諗得過

學招白虹一野轟死同學仔
上一轉學埋地系用斧頭劈撚死班臭閪補師

風戰學地同火唔得咩
鍾意做戰士多d

掛繞圈定追擊好其實

我都想知
追擊成日停左係到

1轉未有斧頭 得地劍

有冇常山幫打幫手過潼關

何解啊巴打

地戰多d玩法

而家轉都未遲
心動不如行動

都得 都係咁跨
計法師火力風法都唔惹少
風系有分身隱身
跨地有鏡有結界
跨火有高傷aoe
本身風地都有aoe
不過呢個都係2轉嘅事
玩到咁耐先算

咁我依家72lv應該跨左地先定火先

係wo 地劍係地斧嘅前置 粗粗地用住劍先

唔啦
依家玩多隻水法算
佢出轉屬我先轉

睇你想主攻邊樣

有冇人仲有新兵序號

主攻係指pve pvp?
我應該玩pve多

地 鏡路線

fb大把 次次網蟲出post都有人係回覆放code

并洲點先去到架
個壺關都行唔到既

未出

好想捉關銀屏 除左未開既地圖, 仲有邊到會出現?

跨火

唔該

火戰冇全體技
睇落地吸引d

冇個用到

咩戰都冇全體
跨地到結界都唔知要幾多lv
打pve放鏡/結界好似冇咩著數
d怪未必針住你黎打
除非你solo過
跨火的話
遲下亂擊唔夠秒 都可以用會心合單體技升

風系自己都有連擊，冇必要為左升lv跨火
pve結界神技黎

屌
諗落都係一轉玩風法算
戰士冇咩用咁

連擊mp食得多

變咩廢墟

唔好講d負面野引走常山班人去涿啦

夠出4次就得
依家有埋幾粒健能 160sp點都有既

我講得常山同豚群玩得過

有喇咩 係邊拎

依2個SER最多人

啱呀

成就咪送左幾舊 我依家都228sp

唔係話你

想追進度 課150個武將選擇券揀唔揀到關羽呢啲

最後只係從買大福神章變成買福神章

可能潛意識係m
燒呢d錢俾垃圾網龍

唔得 你先升到20睇下有冇緣分啦

風戰一開始冇寵有連擊好難升

等我搵下先 唔覺眼嘅

你解任升到30啦
20之後會有熔爐功能

80lv夾埋頭7日簽到已有4粒
跟住關卡盧龍口又一粒

好

PVE結界神技？d 兵會出狀解符解完就要再開

屌係喎我自己身上都有幾粒
我以為藥水黎冇理到 好彩冇掉

點解平原多人到好似玩緊電腦版咁 好亂

平原其實都好多人

81水法單升, 本身有隻76郭嘉, 而家升左隻64鮑出 心思思想升冰劍逐隻打打高29LV既野, 而家打子午都秒唔到, 合擊風/地就秒到, 火都要打2round, 火箭Miss仲要打多round, 你地有咩意見

屌佢網龍 個天使裝包好伏
件杉勁低機率中

屌 中左回存bug

係呀，第2rd幾粒狀解符掉過黎
咁佢地解你咪變相冇攻擊，間接保護到人囉?
你個rd再結第二個，第3rd咪再loop
咁都唔神? 會被解就唔神既咁乜輔助都係垃圾

入唔到game 有咩用

正呀

食吧

咁佢地咪打少你一ROUND

係啊好多人緊

仲要隨時2隻以上都解你

同埋係避免易死果D第1R就比人秒左

係
重點係npc唔會預判
你夠敏既結邊個邊個就一定生存到
同埋就算佢地識解都唔一定會下rd即解
變相又多rd安全

唔記得左 大福神係幾點有得令？

1200 1800 2200
各2粒鐘內拎

鮑出都有單體合擊技，點都強過冰劍寵掛

佢冰劍打火咪勁過鮑出

我指我個人升冰劍, 好唔好? 大定誤會左 SOR

可能想夾同屬打火
人寵都安全同埋避開亂擊黨

你水法冇冰劍? 可以試下冰劍合鮑出睇下夠唔夠力先

水輔, 所以想問下洗唔洗特登升冰劍打

水系會走埋冰封線
所以可以 1lv就夠

點買福神章

課150個武將選擇券?
點課?

件杉有咩加成

好似無 得個樣

d裝名藍色綠色係有咩分別?

放落去收集冊堆高個分數就有能力加
不過就變左冇得俾人睇

我都係平原 好撚多人

平原

平原好多花生
全頻好似日日開片咁

成班小學生係到嘈 不過都幾好 幾熱鬧 好過無人講野

我個個acc都關全頻...sosad 了

有位巴打日日挑台仔機
日日互屌

親愛的玩家，您好：

感謝您的耐心等候，
關於您諮詢的問題，
經相關單位處理回覆，已為您處理完畢，
您所購買之品項已發放至您的帳號內，
還請您重新登入遊戲確認暢遊卡天數，
造成您的不便還請見諒，謝謝。

屌佢登入完都係無加到 仆街啦網蟲 個客服鳩做野架
決定退錢 搞左三四日都整唔到 垃圾公司黎

以前電腦版我都係頻道嘈交大師，但M版打字問題我好少出聲

常山都係每日全頻大戰

覆左我，叫我每一兩個鐘試入一次

我當年全頻都係呢個狀況 日日食花生

今晚想組團解赤兔同白馬

想請教下嚴顏會唔會差黃忠好多？
因為我有隻地戰一開始抽到隻嚴顏所以就陪練練到有68lv0轉，剛剛熔爐出左黃忠同之前已經換左金鎖片，唔知而家繼續用嚴顏好定練黃忠再轉生好

平原最多人？

之前屌鳩澳門笑到我仆街

咁on9 姐係唔幫你搞食自己
有冇課呀 兇鳩佢退$

唔算 不過都唔錯
上次個個趕尾班車打攻頭毛筆我先知個ser都ok熱鬧

點解咁多喇叭全頻講野

伸手巴都係平原？

成就好似有好多
世界boss好似都有送
我依家都有11xx次發言

我係

我今日先知世界boss可以免費打5次
之前都係打1次

打完下次又有劵俾你打多幾次

澳門係抵屌

可惜係屌澳條友比人屌返
有時睇常山頻d人講野好似睇緊u汪咁

其實除左曹操之外有咩寵好捉
而家升到114 日掛夜掛唔知做乜鳩

點升到咁快 我而家先44 唔知打咩升 一場得 70幾經

福神大福章長開+之前有卡怪?

仲有無人要新兵CODE 轉玩亂擊

仲有無人有先岩

世界boss 打多幾次有無乜嘢jackso？

我為左解福神每日只係打一次

114

山竹 同 佐佐木？

咁快114 風戰？ 我水智好慢岩岩先102

琴日抽左我7張1150點先中崑馬 屌佢

無卡怪 我課一單5000mycard有萬一元寶長食雙福升 風戰越廿幾lv打 試過最狂一日93升到103 一場1400經

但日掛夜掛打下日任唔知有乜做

幫下新手過界橋

有錢真好,我依家乜福都冇用,百幾經一場掛到傻仔咁

渣GA

苗兄係咪已經120樓上？

緊係無啦 唔好玩我啦
我65lv先開始燒章 初頭無諗住認真玩 仲要升到隻寵100先抽到金片又返轉頭帶佢
家下先準備110咋

全頻約pk 鉅鹿擂台見

bug章未正式完善處理好我都唔會爆

BUG章升LV唔封

其實係咪要升到個人物一轉先一齊升第二隻寵
渣住隻趙雲一直劈

封人又講唔通
始終個bug係佢ser自己整出黎唔係人地主動搵到
不過唔對冇bug既玩家補償或者減返bug左既玩家經驗平衡我都唔會俾錢佢賺 只顧自己利益既垃圾公司

傻啦
緊係拎隻高lv寵帶返你隻人

仆街網蟲又有bug, 我d技無哂

100%合擊 升lv快過火箭

重開game

好似重登就冇事

同意

我都唔知點玩 玩過平原一陣玩爛左去左泰山
淨係知lv緊要所以係咁掛

準備上60

遲轉生好處除左多d能力點同技點
仲有就係可以帶高埋隻寵
你升到200先轉 隻寵都基本上跟住200 lv左
到你人去1轉 用隻200lv寵夠輕鬆帶返你上黎
所以我就勸大家唔好咁短視120就轉
當然隻game冇咁長命就當我冇講過

暫時都係得個掛字 都係掛左算

有得揀一定係人帶寵or寵帶人
唔好諗住行依家呢條路同隻寵共患難由頭升過

有冇平原ser既團可以收我 入親都冇人出聲 好q悶

通常都有gp? 我團個wts gp都幾熱鬧

1轉額外點數到2轉會無左

好多時d人都係掛機 呢度仲熱鬧

入左幾個 幾個都冇人出聲

求收留

武將係
人物唔係

寵先係
人有

人物唔係喎大佬 勿誤導

咩名同幾lv

有無泰山ser既連登團，求收留

學到好多野

討論姐。細佬

其實個人物升到幾lv開始先帶寵升好
想練曹操

希望網蟲唔好郁副本同離線exp

個追擊模式真係垃撚圾 成日企係到又唔追 ON99咁卡住

曹操反正可以一齊練 幾lv都得

無話呀 合擊到就要帶

多人既場唔好用
我依家包起左個火怪場用追擊mode好爽 冇亂擊黨空氣都清新d

唉屌升到80先
起碼唔洗miss呂布個副

我諗緊幾lv先有得帶曹操

紅塵 有whatsapp grp

紅塵原來都有連登仔
成日見你地d人 熱鬧嗎你地

還好啦 有交流

我試過用用下，佢同我過區出去大地圖，嚇到我即刻手動按停，以後用翻兜圈算

有冇人試過全日都話登待資料回傳，登入唔到[black] [/black]

遲早有架啦

兜圈打下隱怪都好過停左係到

講到實牙實齒咁1轉額外點數到2轉會無左都叫討論

有冇人打擂台係咁彈game

終於刷到陳宮金片

恭喜你

好撚廢 連斷8場

恭喜

陳宮有咩好

btw恭喜哂

95火法帶郭嘉食雙福打咩怪好

已經20小時了

知道咩叫討論無？
我留言。唔一定啱，第二個指出我錯。
咪討論囉
唔係咩叫討論區
唔好抽水啦

你留意返自己比人個感覺係討論定係想"矯正"人啦

人地都打左咁大篇野講明哂叫唔識玩既巴打唔好短視120lv就去轉生 你仲想要咩野討論？

錯左就認啦
唔好兜啦

有咩解決方法

咁我收聲啦

無，上fb睇，有人2日都入唔到，最慘我咩任都未做

伸手巴都只係糾正我。但無講廢話

有鏡
不過我唔太鍾意佢 6圍以130lv黎講都幾差

下次我打noted&thx係啦

算啦唔好嘈交

人地覺得我challenge 你啊

我都係玩左一星期唔夠既新手咋

你係要討論嘅 加返"好似"係前面

再等人答你唔得

定你慣左實牙實齒咁討論 唔留任何有錯嘅空間比自己？

唔係嘈交 討論姐

咁正
控技/輔助技都係睇敏多姐

事實就咁睇你既感覺的確似係想矯正我講既野多過討論對錯
不過有人講返岩就ok啦 最緊要冇害到其他人認知錯誤

我點知自己會錯姐。知道係錯都講係叫7嫁

我啱啱都買jor

Yes sir
伸手巴

咁下次唔太肯定既野最唔好講得好肯定
我有唔肯定既野答人都會凹下頭盔

60風戰仲用緊商城裝。有無咩見議？

所以咪叫你加返個"好似"係前面囉 講咁耐仲未知要討論啲咩 係咪要我問返你知唔知咩叫討論區 出埋啲咩note&thx你真係想逼死我

但問題係佢敏唔算高 其他各方面都普普通通
不過鏡寵黎講選擇唔多，佢算係好既一隻

熔爐等買80屬裝做過渡

55lv裝都夠用好耐
我依家72都未轉

今日掃左件65lv火智手
200幾碎算平

但有鏡
pve可能幾岩用

65都ok 唔缺碎片可以買

pve我buy結界多d
因為限死5回合先冇
鏡俾人打4定5下就冇 pve未必可以反到關鍵傷害俾敵人
鏡用黎pvp反死d攻人先爽

55防裝？會扣敏喎
會不會好過商城個套加攻裝？

Thx

我冇買喎咁又
依家都係掛機姐
敏夾到就得

鏡係反物傷？

你而家幾lv

原來72

no 咩傷都反100%
不過攻人打痛d，仲可能同自己隻寵合擊你，反都反得爽d

鏡咁撚屈

一去到70lv升得勁慢
場場200經冇福神神章都係一日一lv咁

pve太易俾d on9 npc用d 9唔搭8既傷害技消耗塊鏡
不過都可以用 只係冇結界咁好

唉。元寶又貴100蚊都唔知用唔用到一日

結界又係點

我冇買福神了
慢慢升

我有諗過結界 不過佢又未出考魯金
唔想是但搵隻結界寵頂替.
陳宮係鏡寵黎講算top果批

唯有上呢到吹水

10lv5回合 期間任何攻擊傷害無效

屌呀
咁撚屈機？

係
有泰山單體 天崩全體 技能組幾好
不過佢又係軍c嗰類不能共患難既難升寵

不過可以封 樹精旋風冰封嗰d

結界一樣會比npc消
所以兩招其實差唔多

唉屌風戰得招隱身可以用下
同地戰比真係冇咩好玩

唔同
鏡你分分鐘出個rd都俾佢地打到冇左
同埋佢地過完1rd未必有空閒解你
佢地都會解自己被控制既隊友
如果有2隻以上解同一個目標都係賺

隱身pvp好用
d控制技轉移晒俾人
pve都有d用，不過d神仙npc識範圍控制技多
玩家出到既範圍控制技得風地召，同劉備4技(唔計狂寵5技住 )

劉備4技其實咩黎
好似好神秘咁

3人岩怪
岩岩數數下原來仲有霸王專屬技同箭舞九天都可以
隱身最主要都係避瞄準你既技，包括單體攻擊技

大福神係12點同幾點送

伸手巴係咪收我入團

剛剛打亂鬥
北海有個風戰130lv

劉備唔洗用印章既話咁都幾正
風戰=shit

10？

無記錯係12 18 22

12.18.22

岩岩團長話no sorry

有用既 隱身都唔差 暈擊可以幫手控制下

yes 每次2粒鐘內拎

今日我1402分先記得要拎

單人控

屌得劉備金鎖
書一次都見唔到

土鍋跌得咁少 到底點賺錢啊
成個戶口得番十幾蚊 就黎破產啦我

玩家出到既都係單人 除左召

劉備唔同曹
難升野黎 想用遲d有能力帶先直接捉

有金鎖已夠，反正以後有得捉
依家未開4技你劉備升左都無用

我都諗住捉算
招3人岩怪睇落幾正

咁又係

thx

pvp玩召就陸遜，諸葛亮，法正
唔玩召就用有冰封/結界/狀解/箭舞九天嘅寵，另加劉備
不過依家前期嘅情況下我覺得最好用都係1轉呂布
高攻高敏有狂龍，一下狂龍打人1500唔係問題

柒咗咪潛囉...仲撐 肉唔肉酸

開字慢慢換

呂布冇二轉好令人卻步
不過佢一轉型到仆街

屌一次開得廿個

苗巴,我諗緊隻火知要唔要98洗點學亂擊,反正我都唔打pvp
咁前期打塔有冇炸都冇分別

轉左隻周瑜 等緊佢開4技

血月千雅仲玩緊
網虫

周瑜正

狂呂直接copy上黎都有可能 咁高人氣一眾課長迫不及待

網虫做野

狂寵唔係話要另外抽？
狂寵當二轉既話咁正

有炸快d打低嗰幾十層
不過依家升lv緊要，學啦

有錢就是大爺

唔會啦 二轉同狂寵兩樣野
緊係掠兩次水

之前就係直接抽or真寵2轉上
m版好難講

佢敢出真寵上狂我dklm

依家打塔連銅雀台都打唔上去
快慢都冇分別
我仲記得以前只係岩岩好夠時間打完座塔果陣
前面趕頭趕命咁打

現階段應該冇人過到13
所以升lv為重吧

但係老實講,除左暢遊我0課
洗點我夠元寶
但係再刷過套攻裝出黎
我怕ggwp

未有裝?咁要撚下
用住開盒嗰d夠唔夠力

99%放爐比你抽,見個收集冊都有二轉寵物個影 一定會出

如果淨係用盒裝,攻起碼低過知人30點/以上
但係用亂擊又可以補足翻個屬點差距
但計埋計埋就好似性價比唔高咁

最緊要你轉完可以夠力升到
裝可以遲下先諗

同堆垃圾寵放埋一堆咁狗 雖然網蟲都似係呢種公司

最好都係 普通>一轉>二轉>狂， 咁收集冊4軍同呂有狂寵影 係因為佢地優先推出， 網蟲一樣可以出袋抽狂寵 但無左轉生點， 咁唔想直接抽狂寵既又可以自己慢慢升慢慢轉，懶既又可以直接抽 幾好呢，

agger

佢一直都出緊公告話查一堆人 原來得個樣

查一查 e...佢課好多喎 封一日記放人啦

好肉酸啊
我屌你老母

你地小學雞咩 仲嘈
玩得吞食都唔細啦
柒撚懵懵咁

全頻都係咁

網蟲封完咁快就放返，似乎真係值得買返個dodo

唔係要忍佢啊

唔係比人封左既咩

好似要封3次先BAM MA

【營運】吞食天地M官方聲明2

親愛的玩家您好，發現部分玩家的數據資料顯示異常，屬於高度危險性的遊戲帳號，為了玩家帳號安全考量，我們將針對以下名單進行24小時關閉稽查，來確保您帳號的安全性。

鉅鹿伺服器，UID：18xx69

北海伺服器，UID：22xx24

常山伺服器，UID：17xx29

涿郡伺服器，UID：12xx26

涿郡伺服器，UID：94xx8

鄴城伺服器，UID：98xx0

許昌伺服器，UID：22xx02

壽春伺服器，UID：12xx74

涿郡伺服器，UID：23xx91

平原伺服器，UID：17xx34

另發現有玩家使用非法程式在遊戲中進行破壞遊戲公平性的行為。依照遊戲管理規章進行停權處理，以下為停權名單:

涿郡伺服器，UID：107598，玩家名稱：開心的猴子

好明顯依批係改遊戲DATA

其實咁違規法都可以俾機會3次先ban已經好on9

下次有無限元寶BUG果D 刷夠一堆應該都係會比3次機會你先BAN

其實我到依家都唔信會有元寶bug
關錢事既野網龍點會唔做野
上次召章網龍都秒修,隻馬騮copy野影響到利益既都即ban

9/29不維護通知
親愛的玩家您好
原定於23:40進行的維護今天將不進行

↑官方D公告越黎越簡單

dklm，佢唔維護，我個帳卡左點玩

不維護不回應不處理
三不策略輕鬆撚玩家

點解證據唔一下就 BAM

真係有做嘢咁款

真心 on9

佢出到手攰

二、利用BUG進行遊戲
BUG定義：遊戲中非自然或非刻意之錯誤BUG(未公告之BUG部份將以本公司認定為主)、遊戲漏洞或規則不盡完善之處，造成伺服器負擔加重或當機等。

若使用者發現其問題無主動回報且利用遊戲程式的漏洞以及其他任何非正常方式取得或修改電磁紀錄，破壞遊戲平衡性或影響其他使用者權益。

如上述情況經查證屬實後，除回收期間所獲得之不當電磁紀錄，並視情節輕重給予對應罰。

●處理方式：

若上述情況經查證屬實後，除回收期間所獲得之不當電磁紀錄，本公司將進行停權警告，經勸阻仍繼續使用者，本公司得終止其契約，並保留法律追溯權。
第一次違規：帳號停權三日
第二次違規：帳號停權七日

第三次違規：終止契約

三、使用外掛(非法程式)和宣傳外掛 及開發非法程式、惡意篡改遊戲程式
1.使用外掛定義：利用非官方所提供之所有程式進行遊戲或間接接受利益，散播、開發、使用外掛者，經官方查證屬實後，除回收使用期間所獲得之電磁紀錄外，依以下罰則進行處置。
●處理方式：
若上述情況經查證屬實後，除回收期間所獲得之不當電磁紀錄，本公司將進行停權警告，經勸阻仍繼續使用者，本公司得終止其契約，並保留法律追溯權。
帳號進行停權七天，情節重大者將終止契約

2.惡意篡改遊戲程式定義：
使用者侵入、攔截、破壞遊戲程式，或對遊戲進行修改、編譯、變更原始程式鎖定或解除鎖定，以不當方式篡改遊戲帳號密碼、複製更改封包，本公司將保留法律追訴權。
●處理方式：
帳號進行停權七天，情節重大者將終止契約
若情節嚴重將包含相關登入IP並追溯中華民國相關法律（刑事與民事）責任。

四、透過非官方管道購買虛擬貨幣、點數卡等物品

說明：為保障您的權益請勿透過非官方授權之任何形式之購買管道(包括但不僅限於交易平台、遊戲寶物交易商)，購買虛擬貨幣、道具、虛擬寶物、點月卡或贈品等物品，官方對其衍生之問題、糾紛，概不做任何處理及售後服務，並對其買賣方雙方回收帳號(含電磁紀錄)使用權與保留法律追訴權利。

佛系營運
不維護 不平衡 不處理玩家問題
緣份到了 自然有人課金

係呢個版比人恰

有錢就是爺

頭已側

咦我明明轉反正
算啦等你地郁動下條頸

Dodo會唔會封
開模擬器真係好lag

到你揸住250知50敏1000血
打人地400知100敏3000血
打打下你就會放棄㗎喇 然後佢就會獨大
以前收費仲係百花齊放
個差距邊有咁大 只係爭幾十lv
依家係幾十lv+課金set

屌你老母 網龍都戇鳩 勁多人有入唔到遊戲問題(資料回存)，FB勁多人投訴。
又唔維護又唔幫手解決入唔到遊戲問題，剩係識叫人等，浪費哂人地的月卡。

用啦
網蟲話做野都係得個講字

想退錢都退唔到 垃圾google

有同網龍交過手既都知咩事

足足等左20小時都有，完全無諗過解決。外掛BUG狗就封一日，準時解封。

常山人wo 巴打
狗主放監成班狗衝翻哂出黎吠

d裝總會抽到 係呢度有明顯差距姐

大家用曹操 點追佢啲敏 仲快過趙雲成倍

靜夜團比全常山人屌外掛bug狗團

咁先正

點爆敏跟佢?

我小學雞交到就黎中年
我初頭以為佢真心肯搞好m版
始終比起pc幾代冷飯m版多人好多
點知....

我平原 圖係轉貼

根本當d正常玩家係狗，自問儲點都儲得都唔撚算少，無bug過無卡過怪無開外掛。你老母就足足比佢卡足20粒鍾以上資料回存沒法登入

我本身係敏人所以唔難追
不過再高既敏都唔係樣樣野都追到

正直玩家全部都係狗

咁正
開隻ac去食花生先

事實佢團係最多人卡怪bug章用外掛既團
果陣隻血月千雅卡我個點我直接解點參戰屌柒佢
佢咪又係死狗咁講sorry之後去第個點卡

常山大戰

想各位巴打比D 意見
依家 53LV水法
手上有趙雲 太史慈 蔣濟 曹操
用蔣濟 火箭 連打野武司都可以MISS 到比人打死
怪打我又痛 我打怪又MISS
成日清唔到 比人殺到扣經
到底應該轉用趙雲 配返火箭
還是轉冰劍 用太史慈?
曹操太高敏 跟唔到

點會唔記得 個團咁少人

佢成個團都100lv
加埋都未必夠佢打

估唔到識講sorry

想問如果我雙開 係咪兩隻人仔都需要放合擊石落機關盒先有效? THX巴打們

做得好

班bug狗外掛狗仲咁串個下好笑
哂馬屌返人轉頭

主人放監成班狗奴才緊係要護主
唔係有新bug,邊有人教佢地

原來唔係得我一個有資料回存問題

我都係水法 依家79lv用緊趙雲配火箭
感覺打怪還算夠力

趙啦

由玩既第一日到呢家先開個全頻黎睇,成堆BUG狗外掛狗係到吠人

我自己都係水法 不過配郭嘉

算撚數啦佢地
講到個個都用外掛
外掛就冇問題咁
惡撚到

但係蔣濟 低敏易合 又同屬技
最撚白痴就係miss 其實唔廢！

仲話有20%人都有用 有咩問題

補多句 係網虫呢間咁既仆街公司先睇錢唔封人

岩呀,之前我玩隻手遊叫魔王與公主(有vip1-15制度)
我個會長課左6位數落去,一樣比官方收左皮

屌佢個暢遊卡 三日前買左 累積唔到 網蟲依加都未整到比我

DODO係邊到買到 ON99 個客服, 兩日覆一次 話整好其實都無整到 垃圾!

網虫同班仆街冇一個係無辜

9/29不維護通知
親愛的玩家您好
原定於23:40進行的維護今天將不進行

小心睇路啦

未到2點都唔好訓

講到尾都唔認有冇用外掛
淨係識轉移視線
一味話人唔抵得 又話個個都用

然後又話城戰見
花生好味

跟住又一班90幾100幾出黎話夠做埋黎
大佬打機姐 我當你冇用外掛 唔講通90幾100就威d大聲d咩

依家真係唔方唔起朵 仲邊有人會同佢地打

買掛啦
而家任務怪冇經，官方當fix左外掛架啦
離線掛機

條血月千雅依家出晒名
又卡怪又bug章又外掛仲有可能用bug copy健體
咁都出到山真係可以放心咁去搵bug同外掛用

bug健體就應該冇,佢0體735血

佢200lv都關人撚事啦 係佢地先覺得威

佢班友認哂用外掛啦
又話個個都用
唔用先on9添
照佢地咁講我地唔學班蝻周街打人先係傻仔

bug得唔明顯姐 係個猴子on99 0體食滿50枝

用外掛拎第一返黎係威既

係印度唔強姦女人都係傻仔

靜夜真係過街老鼠

本來想加入一齊屌不過都係算 根本嘥氣
睇到眼都冤

如果比我識得bug,我應該食10支就算數
其他留住佢唔食住

係
依家有得睇人6圍
仲咁明顯真係on9
btw 10枝0體應該都冇700血
現階段應該冇人拎到10枝.....

Buffet不妨食過份 出貓唔好太高分都唔識

低調既話其實食哂都唔怕既
全頻唔出聲,亂p唔好打到有排名
世界boss分數都唔會高得過d重課佬
除左比團友/好友賣,都應該冇人知

亂p唔得
見到你咁多血實會留意你點加點

屌...平原因為有人打殘體字又開戰

10支有500血,700血應該夠既

問題係依家冇10枝

好似我咁亂p直頭去都廢事,安全好多
利申,冇用過bug,唔好有cdrom/痴線佬見到我留言以為我有份用係到批鬥我

笑撚死人咩，果d咩資料唔正常嘅玩家就封24小時算
依家正常玩嘅俾你帳號回存就無啦啦玩唔到24小時

哩埋安穩升lv最安全
我諗冇人得閒留意個同場既人 除非佢影響到人

目前成就拎到5支唔係問題
登入好禮有1支
唔記得補償之類有冇賠過,暫時數到6支
仲有4支,如果佢重課要抽,都ok既

其實幾好，累積仇恨城戰先會精彩
以前玩完美版，玩到成個ser都自己人咁濟，雖然都可以互攻城戰但無火花

收費果陣唔同團屌到七彩,城戰爽到

有得抽人健體咩依家

有,諸葛袋有

唔係wo,自膠,睇錯,寵健體黎

果個寵食

0.5%

嘻嘻....計埋特惠禮包都係得7枝
咁可以確定了

但係首先要知120lv冇用健體基本係幾多血

以我所知,120lv冇食健體,0體,應該4xx血左右
750既話,6-7支岩岩好

未轉生好唔好強化武將？

查老母咩 用咩Q你交低左錢網虫都會放過你,上星期字體BUG我話用BUG完成果班19封鳩左佢就岩嫁啦 即刻有人衝出黎吠話你地無得用先係到屌炸

岩岩計左
升1lv 多3血
1lv血量61
119x3+61
的確係400幾
咁應該冇

依家人地認晒都唔做野
網蟲真係蟲黎

暢遊卡過左期唔想玩了

我都第一次見人用BUG用外掛用到咁撚串

所以我一直都話,最錯唔係佢用bug用dodo
dodo係快過普通掛,因為識點怪
福章bug係快,但以佢既課金量,有冇bug佢都係長開
最錯都係高調&串
利申,唔係話佢用bug用dodo冇錯

二轉之後先強化算

岩岩火知轉左亂擊就抽到

唔扣耐福章真係洗少好很多錢嫁,唔洗封佢 將佢變返LV1囉 咁就公平啦

屌你老母
btw,恭喜哂,運氣既野話黎就黎

Kisabb果條片都有功勞，擺左出黎無耐網龍就出黎話查

我立即屌你個閪

kisa條片,係我角度睇,只不過係抽水呃人氣既舉動
今時今日佢咪又係仲係靜夜團,係鬧人狗既一早退左團

查9咩 封得果1日
有心查邊會查唔到
同埋條片係反串話d人見佢重課就屈人用bug

新北gooooooooooal

隻寵食左仙丹1轉左好似冇咩分別

除左高句麗有百幾lv怪打 仲有啲咩地方有

關中最高120

過唔到關中

大家覺得佢下個地圖會開放涼洲定塞外
如果下次開都冇呢d地方份,真係冇乜地方可以去

如果對鞋加防同副屬加攻
比毛佢係加攻定加防?

why not both

好似Both

去訓了 希望咪撚維護

both
正

地知有冇前途？

有

無 風知最勁

講笑 點會無

轉左感覺如何 等你包膠
心思思想轉

風知勁條毛
btw我諗緊升到升唔到可能轉玩風知算
想跨系去學結界

點解d技冇寫法攻定物攻

係咁咖啦 等啲老手自己研究

有個說法係 跳埋去打就係物攻 企到念咒冇接觸就法攻

Btw火箭投石真係miss到痴咗線 雙開緊火地知 98洗點換亂擊衝算

搭單想問點雙開

卡左係（資料回存中，稍後再登入）24小時，網龍真係好波。
聽日退錢 NICE．

電腦用夜神24小時雙開掛緊

早日棄game係好事 唔好太投入
當年收費服回溯 兩個acc冇左
唔係就日日掛機 沉迷落去

有無巴打仲有新兵序號?

你咁講完我即刻諗有咩技唔係
又好似真係冇

都岩，由佢

呢隻game，起碼都0轉200打後先叫有野玩
好多人都係捱唔住

日日掛機都唔知jm9依家

城戰，團p，無界呢啲全部都未出
全部冇lv都係玩唔到，當係準備下
至少兩日穩定有1lv都已經幾唔錯
越高lv就越可以掛少啲機

佛系升lv

佢齊左卡片組合
果度可以加血的

玩緊水知 開頭郭家火箭升 依家80幾 開始唔夠力 依家抽到呂布 用呂布升好唔好?

TV112181KRRX
TV112185OPKW
TV112187WTCX

唔好,應該升得仲辛苦,早啲抽隻亂擊寵仲好

火法用緊郭嘉 一轉
有趙雲但無鎖
係咪用趙雲升爽D?

係超爽
我火法升到9x洗點學亂擊玩攻
同趙雲合擊升得超快

我同你一樣situation

但結界線冇全體智技 係另一邊

其實以前收費要用貝貝掛嗰陣，鉅鹿擂台係4點打後開始都好熱鬧
大家到時唔洗成日掛嗰陣多d去搵人單p/組隊團p

卡片組合加既血係加係體到
如果0體姐係冇

做埋死200次同新手任啱啱好夠血啦
邊有咁多bug丫

上面咪計左.....我只係糾正你講卡片加血

頭先兩隻拖三隻人仔終於順利到達長安

嗰3隻人仔係咁防其實唔難

Sor其實我無睇內文
但以我所知tommy玩親吞食都掉十幾萬落去
佢係買返黎唔係bug返黎的

難怪佢可以解封
網蟲唔想得罪大客

原來佢叫Tommy

豚SER收人啊

依家掛北地都好辛苦
77lv火法+75未轉關羽
一黎miss, 二黎少經（無元寶買福神）
三就係秒唔到怪

noxplayer好用？唔係會成日斷線咩

佢兩日唔維護 搞到勁多人卡住左係回存登入唔到

咁去華山掛仲好

102法用冥府裝 咁玩戰要用咩?

有tg gp ?

其實過洛陽係咪一定要打呂布？

No 水路

但係水路入孟津比怪屌打 有咩方法唔打又入到

利申：火知

成日都有人解解下巨人任訓著左

仲練緊隻關羽追緊LV
但係呢架刷緊泰陵既速度已經追到之前刷新豐

火戰 宜家點到去風既吹果招 要點到邊招

隻風戰已經超過火戰

真係無得比

如果件裝本身係減敏
之後用靈石谷到佢加敏
再用羽毛有冇得加剩

好問題

咩叫風既吹個招？
御風 狂風 定 暴風

第2招點到

旋風?通常都係去到暈擊

Thanks Ching

係囉,火戰點完左邊, 之後點乜?
水好無?

水復活 不過到時都就200lv

或者湧泉打同學都得

其實火法係咪要點隱身？

反正有多
點乜都差唔多既情況下其實冇咩所謂
復活未必夠點學埋 如果學暈擊的話

火屬點到水技？

點解唔得
所有屬性都可以學佢剋同被剋既屬性
水剋火 火剋風
姐係學到水同風wor?

我記得有一個屬唔學得

唔係被剋既屬唔得咩

你諗下邊個屬性唔剋水又唔係被水剋就知
答案標題可以幫到你

邊度聽返黎

豚SER隨風團收人
人手頂置

水剋火 如果比你個火人學到地招 咪可以剋番水 咁咪亂鳩哂
所以火不能學地 地不能學火

咁記錯

入唔到話資料回存點搞

以前都打到訓著過

恭喜哂 回報客服 然後鳩等

巴哈見到人開POST

現在練功打怪用郭嘉（未轉身）已80lv 用火箭唔夠力打，有什咩寵夠力練功打上去？

組隊啦

垃圾網蟲

上面好似有巴打被困十幾個鐘

恭喜 我等左24小時多少少，解左

你估我想用火箭升咩
有金無畫 今朝先捉到關羽咋

好彩解完個慶典活動，差小小就比作害死

剋上剋唔學得

無左成日日任

人手頂置

福神紋章

我正登出登入無咩問題未卡過帳號，你地係咪自己撞自己登入緊嘅ac呀？

琴晚訓教熄左今朝入就瘋狂等待登入，入多兩次就卡左

你咩SER?

你用電腦定手機玩，熄遊戲記得killapp 。
如果無咩特別應該都唔會有事，我四個帳號都未卡過，如果卡左真係得個等字，之前幫朋友問過客服，佢地都無得幫帳號解卡叫我地唔好狂撞登入，等一至兩個鐘後先入，有人得有人唔得，我都唔知點解。

我又手痕買左月卡繼續玩

手機電腦都有 應該衰冇killapp

希望你快啲登登入到啦

好悶 冇驚玩

風戰50lv係咪夠點點到亂擊?

你唔點系其他就係

個副ACC 一路用緊一轉鮑出
啱啱買左關羽畫,但無金鎖

應唔應該轉用,好似一轉關羽同二轉鮑出差唔多能力

想問邊到有40-50LV既怪打

關乳差一張畫加8

屌你刷刷下出左呂鎖

傳點 練功

lihkg有錢人多到...

lihkg有人多錢到...

無鎖唔用住

好奇一問, 有咩方法升隻ON9 司馬? 點執怪?

點解我仲未顯示到40-50
一跳就蓬萊2 56-80

同人合擊續隻屌

就快1001
幫手改頭版
好多成日問

頭先刷左幾次熔爐又出張司馬2畫

我係設定撳登出再用電腦入都卡
唔關KILL唔KILL APPS事

去第2個地圖

普攻合擊

屌呀 升條J咩

擺旅館算啦